# Agents du web / 148 

One-Page ==> Avec la redirection vers le formulaire de connexion / inscription 

Le formulaire d'inscription inclus un système de notification par mail (envoie d'une notification lors d'une première connexion)

La page de connexion redirige vers un front qui possede : 
                ==> un panel home (redirige vers la page d'accueil )
                ==> un panel projet (controller permettant d'afficher les projets)
                ==> un panel donnexion 

Gestion des Token a l'inscription 

Utilisation des repository pour la fonctionnalité "Recherche" 
utilisation du package paginator

Modélisation dans la base de donnée des tables avec des relations ManyToOne

Gestion des roles (connexion)

SecurityController afin de gérer la connexion avec les users.

Début de la fonctionnalité badge attribué à un user 

        
	docker-compose run php composer install
	docker-compose run php bin/console d:s:u --force
	composer require symfony/webpack-encore-bundle
	
	yarn install
	yarn watch
